有咩開心得過搵到啱自己嘅髮型師

唔似之前嗰幾個咁急着剪
又細心仲要幾靚仔

搵到兩個

慢唔等於細心
快唔等於求其
家陣興個啲髮型
要剪廿分鐘以上一定係扮野
見過最好笑係有人話個髮型師同剷剷青好求其